有無 10 年內樓唔駛 5 蚊管理費

好那貴

居屋

環海東岸3.8/呎

2呎已經過5蚊

而家講每呎呀！初時以為佢大概5蚊，上網查到係3.8，意料之外

真係唔知
不過兩年前想租呢個盤

有朋友租緊，納米樓

佢嗰時上過報話租金破底

樓價有人話越升越有，但我睇唔好呢個樓盤，地點差、納米樓、呎價不值

揾d多伙數喇，我諗要新界果d先有，理論上愈多伙數就愈多人share, 所以愈平

Park yoho 3.78

港島區嘉亨灣，成個海景，$3.5

嘉亨灣 樓齡已 15

考慮下囉，新樓管理費頭痛

大把樓都係3.尾 到4 . 頭

LP6 2392伙數都要$4.2, 南豐DLLM

$4.2 合乎預算

都係果句：鑽嶺5蚊，有巴打講過港島新樓要8蚊

$8.8 180聽過未

未

聽完有少少9縮

現崇山 $3.3 入伙到而家 8 年樓未加過